究竟監警會份報告幾時出

明明話2月頭出，而家呢？

強烈要求監警會立即公佈報告！！

投票連結：

陳同佳自首先定監警會報告出先？

加多個流浮山刀手幾時落到山

仲有陳肇恥批口罩到港未

[23/1] 陳肇始：數批口罩下周到港

支那01：

根據《信報》上月13日的報道，小組已完成撰寫首階段報告，長達300多頁的報告揭示警方的多處不足，包括6.12衝突及新屋嶺拘留中心，但因高等法院就監警會進行審視工作的權力的司法覆核申請，考慮結果可能帶來的影響，決定延遲發布報告。

話要等司法覆核出左結果先公怖份已經完成既報告.
相關既司法覆核暫定2020年3月24日上午10:30進行,估計時間:1日
案件編號 : HCAL 2924 / 2019

根本就無

無心情，唔出了